晨早話要平反67

你地望下政府有冇提過67，佢地唔提就係因為自己身有屎，同當年的英國政府無分別

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10